你班元朗牛屎飛

夠做既光復果日再出泥
唔好笠水 守村丫屌你老母
我地村都踩撚平你